[自家烘焙］朱古力Muffin

突然想食宜個，所以就整左。

Muffin口感紮實，無 cupcakes 咁鬆軟， 個人比較鍾意食muffin多過cupcakes 。 感覺上味道濃郁好多。

自己整仲可以整到無咁甜，多d朱古力粒

另外好多會用液體菜油黎整，今次我用晒牛油黎整，香好多，但唯一唔好處係凍左會比菜油整出黎既硬小小， 食前叮返30秒就變得好鬆軟

牛油香好多

係呀，。牛油真係正好多，但成本問題，加上食前整熱咁煩，出面好多鋪頭都唔會咁做

想食

一定要牛油，70％黑古力先香濃

過黎宜邊拎

我今次無落朱古力，屋企無晒

Muffin正
有d整到濕濕地都好食

係呀，無咁乾，正好多

星期六如果得閒就整

宜個好快就整好，唔洗用好多時間，計埋焗， 一個鍾內搞掂

Sub 咗你
我通常食完muffin個頭頂
就滿足左唔想食個底

個食譜係5個份量？

多謝支持

我次次食晒全個，所以撈埋朱古力係入面，。 但以我所知，有d慳成本，放得幾粒朱古力係面

另外唔會放太多糖，食頭兩啖覺得甜，食到最尾，實會甜到好濟，好唔舒服，我自己整頭兩啖實唔夠甜，但食到最後覺得岩岩好。

本來諗住整6個，點知宜個模大得濟，整得5個，但如果整6個，將成個食譜*1.2

Push

好想食
轉頭試整下先

整得勁靚仔

宜個可以試下，好快整好，又好食

第一次整，未用得掂個焗爐，整得麻麻地，要再改進下

Lm